中銀防疫措施 以不變應萬變

岩岩開錯台 開過
過左個weekend 每日多百幾單確診 諗住今朝個早會會公布咩新措施啦 屌你 世界級

對比二月三月 疫情冇咁嚴重果時 反而有每星期一日wfh 就算之後疫情放緩都有過每兩星期一日wfh同埋外賣lunch allowance

1.首先係冇wfh 你班前線照常工作
其他銀行有啲就更改營業時間 大新16號已經改閂4點 有啲就一個月返少3日
所有係2月疫情第一波做過既措施係全部冇曬 包括限制分行總上班人數 wfh lunch allowance等等

2.強調公司防疫物資充足
成個briefing就強調物質足夠 呢兩日不論in house定分行 都會陸續收到口罩 搓手液 護目鏡等物資
實行相信物資 唔怕政策

3.(強制)前線人員帶護目鏡同埋手套
分行前線包括cs csa rm會接觸到客人都要強制帶護目鏡/眼鏡同手套 呢個都正常
屌你 teller帶手套點樣數錢 先唔講捽唔起啲銀紙 數錯機會大左。唔通有眼科中心事件之前 啲銀紙就乾淨既 冇乜實際用途之餘 teller做野仲唔方便 數錢實慢左 清龍又慢左 又會聚到人 完全係on9

呢個疫情嚴重左之際 中銀防疫措施反而比二月每日十幾單果陣仲退步左 係覺得未來一兩星期就會回穩 爽性唔攪咁多措施 定 覺得返工先係最安全
高層離地到離撚曬罩

唔好做囉中資
老細咪睇死你為份糧只係識連登開post屌

創興 南洋 集友 都係仆街

支銀前線員工留名 國家俾左抗體我地

唔滿意可以sl or 發起其他行動
係度講做乜鳩

再睇返出面咁多個po 不論中資 港資 外資都好
暫時policy都係閪

政府都唔WFH 啦,

中資係咁

個問題係佢不進反退
不過果然料事如神 回落到73宗 無事了

上次2月中銀反應算最快
今次中銀on99 卒boc pay仲要卒到大大力，teller cs rm 含家都要盡力跑
間分行唔積人流就假
綁個bocpay 隨時哂你半個鐘

冇wfh都算，4間大行得佢一間冇提早關門

再嘈國家會安排你打疫苗

中銀真係垃撚圾好在我走得快

今期都無著數
啲客都無興趣裝

bcp果邊星期日岀email仲話要嚴格按必要、最少原則壓縮人手，今日咪仲係全office d人番齊曬嚴乜9
對上一次都wfh都係因為話有secretary班人黎check，所以先split左兩星期team咋，冇人check既話根本冇會理你班薯仔，你死你事
大家都係準時番工算啦我中左就一定番黎一齊死

聽聞cdd有個同事既女朋友確診 所以先成組wfh

tui

推

中左一定返公司 攬炒個老細

建議員工上晝下晝各10分鐘休息時間 又咩玩法
第一唔會實行到 第二對防疫有咩作用

今日有113宗確診
聽日繼續番工啦
btw依家俾資助你去驗喎，你今日驗左未？

屌你爆成咁call centre今個月先有部份同事得一日WFH咋，同你講無嘅下個月補返，果然人命不及棄缐率

工商中心6成人WFH